被指拍照洩飛虎隊行蹤 辯方稱受人權法保障 外聘主控支吾以對 官：咁你依家想點呀？

前年 11 月爆發理大圍城事件，一名 43 歲香港歷史博物館男工人，被指於飛虎隊在館內勘察期間偷拍，並在網上發佈。他否認阻差辦公罪受審，今（19 日）在九龍城法院作結案陳詞。

辯方直言，即使法庭接納控方所有證據，亦不能改變被告拍照兼在網上發佈，是人權法下表達自由的權利。惟外聘主控官未有就憲法爭議索取律政司指示，在庭上支吾以對，結果遭裁判官鄭念慈連番質問：「咁你依家想點呀？」、「咁你依家就企喺度，又答我唔到」。案件最終押後至 6 月 8 日再作結案陳詞。

人權 咩黎
你能夠活著 就是黨的慈悲

駁唔到就駁唔到啦，鄭念慈點逼都逼唔到嘢出嚟。慳返啲時間，自己諗下最後篇文點作好過啦